<html>

<head>
    <script type="text/javascript" src="d3.min.js"></script>
</head>

<body>
    <svg id="id_svg" style="width: 800px;height:800px;display: block;margin: auto;"></svg>
</body>
<script type="text/javascript">
    data = {
        "name": "asesinatos en el 2019",
        "children": [{
            "name": "Casa de la v\u00edctima",
            "children": [{
                "name": "Durango",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Karla Yesenia Mu\u00f1oz Mart\u00ednez",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Concepci\u00f3n",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "51-59 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Rosa Cano Ch\u00e1vez",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Estefan\u00eda Valenzuela Rocha",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Estado de M\u00e9xico",
                "children": [{
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Patricia Hern\u00e1ndez Mart\u00ednez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Martha Viviana Mart\u00ednez S\u00e1nchez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Cristina Manzano Santiago",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Maximina V\u00e1zquez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sheila Marieli",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Yajaira S\u00e1nchez Ruiz",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Evelyn",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Rosa",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Karla Cecilia Aguirre Estrella",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Yossel\u00edn Vianey Vite Resendiz",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Marl\u00e9n Aparicio Perea",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Esther",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Janeth P\u00e9rez Z\u00fa\u00f1iga",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Janeth P\u00e9rez Z\u00fa\u00f1iga",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Dulce Paola",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Dulce",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Juana",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "0-12 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Julieta Enrquez Gonzlez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "M\u00f3nica",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Teresita",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "13-17 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Karla Alejandra",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "60 a\u00f1os o m\u00e1s",
                    "children": [{
                        "name": "Zanorina Ram\u00edrez Gallegos",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Mar\u00eda del Pilar Garc\u00eda Luna",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Margarita Guzm\u00e1n",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Salom\u00e9 Perea \u00c1lvarez",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Socia Samaniego Sosa",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Mar\u00eda Baz\u00e1n",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Baja California",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Perla Patricia",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Yajahira Guadalupe Ru\u00edz Flores",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Mar\u00eda Elizabeth Ch\u00e1vez Joya",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Iliana Guadalupe Sierra Espinoza",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "51-59 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Mar\u00eda Luisa Vel\u00e1squez",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Elizabeth Beltr\u00e1n Huizar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin Identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Berenice Monserrat Garc\u00eda Gonz\u00e1lez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Silvia Berenice Gallardo M\u00e1rquez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Laura Gabriela Manr\u00edquez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Liliana Estefan\u00eda",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Melisa Denisse \u00c1lvarez Guti\u00e9rrez",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "0-12 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Amelia Alejandra V\u00e1zquez Huizar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Veracruz de Ignacio de la Llave",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Karina Clara Mendoza",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Zuleyma",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Blanca Gabriela",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Ernestina",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Irma",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "13-17 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Monserrat \u00c1ngela Salinas Ramos",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Lorena",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Mar\u00eda Concepci\u00f3n Cruz Ram\u00f3n",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Blanca Estela M.",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "0-12 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Amairani",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Natali V\u00e1zquez Medina",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Cinthia Elizabeth",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "J\u00e9ssica Vida\u00f1a Hern\u00e1ndez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Lizbeth",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Tania Lizbeth Melchor",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Keila Jocabeb L\u00f3pez Pacheco",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Brenda Lizbeth A.J.",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sof\u00eda",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "51-59 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Cristina",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Ver\u00f3nica Ram\u00edrez Hern\u00e1ndez",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "60 a\u00f1os o m\u00e1s",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Zoila Morales",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Jalisco",
                "children": [{
                    "name": "60 a\u00f1os o m\u00e1s",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "0-12 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Evelyn Sarah\u00ed",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "51-59 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin Identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Mar\u00eda de Lourdes Ram\u00edrez G\u00f3mez",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "13-17 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Chihuahua",
                "children": [{
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Patricia Aidee Molina",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Mar\u00eda",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Raquel Garc\u00eda Dom\u00ednguez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sara Land\u00edn Hern\u00e1ndez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Aracely",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Mar\u00eda Feliciana Lirio Villalobos",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Mercedes Tafoya",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Silvia Kezaline Corona Montoya",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Cynthia Aracely Garay Moreno",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Jessica Marlene Barrag\u00e1n Lozano",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Melisa Aguilera L\u00f3pez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Yadira Hern\u00e1ndez Guti\u00e9rrez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Victoria Ernestina Soto Morales",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Dana\u00e9 Tarango",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Cindy Tapia",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Patricia",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Brenda Villa",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Mar\u00eda feliciana lirio Villalobos",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Ruth Mej\u00eda Roque",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Yessica Marlen Barrag\u00e1n Lozano",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Mirna Guadalupe Reta V\u00e9lez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Rosa Ver\u00f3nica Ruiz Flores",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Lluvia Carre\u00f3n Grajera",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Alicia Griselda Hern\u00e1ndez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Isabel Bustillos",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Deyanira",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Maura Paloma Torres Rodr\u00edguez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Mar\u00eda Elena",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "0-12 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Yesenia Yamileth",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Merary Flores Ruiz",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Arleth",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "60 a\u00f1os o m\u00e1s",
                    "children": [{
                        "name": "Mar\u00eda Panfila Ramos Soto",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Otilia Mart\u00ednez Cruz",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Lorena Rojo",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Irene",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "51-59 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Mart\u00ednez Rodr\u00edguez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Margarita Ju\u00e1rez Castillo",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "13-17 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Lindsay",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sherlyn",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Quintana Roo",
                "children": [{
                    "name": "13-17 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Jennifer",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "0-12 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sherlin Jim\u00e9nez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Kimberly",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin Identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Santa Viviana J. C.",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Baja California Sur",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Nayhelli.",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Johanna",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "children": [{
                    "name": "51-59 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Azucena Patricia",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Mar\u00eda Isabel",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Edith",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Yesenia Azucena",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Clarisa Guadalupe",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin IdentificarNataly Michel",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Monserrat Torres Gonz\u00e1lez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Valeria",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Alejandra",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Aliana Villarreal",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Yamila",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Laura Christina",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Areli",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Carla Sacnit\u00e9 Pe\u00f1a S\u00e1nchez",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Janet",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Guadalupe",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "60 a\u00f1os o m\u00e1s",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Cristina",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Aguascalientes",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Victoria",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Martha Mart\u00ednez Pedroza",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Hidalgo",
                "children": [{
                    "name": "0-12 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Yeslin",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Yesenia Ben\u00edtez Due\u00f1as",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Brenda",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "60 a\u00f1os o m\u00e1s",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Francisca Snchez Gutirrez",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "51-59 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Catalina",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Michoac\u00e1n de Ocampo",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Florentina",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Yesenia B.",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Yesenia B",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Roc\u00edo",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Blanca Estela H. T.",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Graciela",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "\u00c1ngela",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "0-12 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Guadalupe",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "51-59 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Mar\u00eda de la Paz A.",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "60 a\u00f1os o m\u00e1s",
                    "children": [{
                        "name": "Gloria",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Mar\u00eda de los \u00c1ngeles",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "San Luis Potos\u00ed",
                "children": [{
                    "name": "51-59 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "13-17 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "60 a\u00f1os o m\u00e1s",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Sonora",
                "children": [{
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Dalila Yazm\u00edn",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Deyra Armenta L\u00f3pez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Reyna",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Perla Ver\u00f3nica",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Gumersinda",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Lorenia",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Rosa Isela",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Elva Elena",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sonia",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Mar\u00eda Elena",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Guadalupe B.",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Adriana",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Teresa",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "\u00c1mbar Dolores V\u00e1squez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "0-12 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Xiomara Yatsel",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Xiomara",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "51-59 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Gloria",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Raquel Padilla",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Tamaulipas",
                "children": [{
                    "name": "0-12 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Emma",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Laura",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Juana Ram\u00edrez \u00c1ngeles",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "60 a\u00f1os o m\u00e1s",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Mar\u00eda Eva",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "51-59 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Francisca",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Guanajuato",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Liliana",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Perla Adriana",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Violeta Elizabeth",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Mar\u00eda Elena",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Magali",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Brenda Yazm\u00edn Arredondo Vega",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Diana",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Ana Gabriela",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Ana Laura",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Noem\u00ed",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Noemy",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Ana Daniela Vega",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Andrea",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Alejandra Alicia Espinosa Ayala",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Petra",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Blanca Gabriela",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Ana Mar\u00eda",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Nancy",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Diana",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Claudia",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Mar\u00eda Soledad",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Marisol",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Claudia",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Ma. de Jes\u00fas Cardoso Rodr\u00edguez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Ana Alicia",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Rosal\u00eda Mu\u00f1oz Alvarado",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Mar\u00eda",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Mar\u00eda Elena Salinas Mart\u00ednez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Judith",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Patricia Prado Roja",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Mar\u00eda Elena",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Martina Elvia",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Susana",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad Resservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "60 a\u00f1os o m\u00e1s",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Mar\u00eda Concepci\u00f3n",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Concepci\u00f3n",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "13-17 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Wendy",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "51-59 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Ver\u00f3nica",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Mar\u00eda",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "0-12 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad Resservada",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Sinaloa",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Catarina",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Carmen",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Benita",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Mar\u00eda",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Carmen Guadalupe Cruz Rubio",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Diana Gisel",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "51-59 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Monserrat",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Nuevo Le\u00f3n",
                "children": [{
                    "name": "0-12 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Angie",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Ximena Sarah\u00ed",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Valentina",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Laura Elizabeth Barrientos",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Waldina Arteaga Guti\u00e9rrez",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "60 a\u00f1os o m\u00e1s",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Zamora Bautista",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Guadalupe Oyuki",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Ivette Medina Ramos",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Connie Janeth Beltr\u00e1n Dom\u00ednguez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin Identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Miriam",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "13-17 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Deyanara Ibarra",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Tabasco",
                "children": [{
                    "name": "0-12 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Gabriela Concepci\u00f3n M\u00e9ndez Marroqu\u00edn",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Hortencia",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Mariana",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Susana Guadalupe Almeida Almeida",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Matilde",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Irene",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Martha Elena Valencia Gonz\u00e1lez",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Oaxaca",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Julia",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Jovita",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "0-12 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Jazm\u00edn",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Arely",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "60 a\u00f1os o m\u00e1s",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "\u00c1ngela Esperanza G. M",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Estela",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Guadalupe H. M.",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Zacatecas",
                "children": [{
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Patricia",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Judith",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Eugenia Guadalupe",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Eugenia Guadalupe",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Mayra",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "13-17 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Puebla",
                "children": [{
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Norma",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Ingrid Aremis",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Beatriz",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Fernanda Monserrat",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Reina",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Reina",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "60 a\u00f1os o m\u00e1s",
                    "children": [{
                        "name": "Mar\u00eda",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Yucat\u00e1n",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Alejandra",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Anabell C",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Morelos",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Berenice",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Lorena",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Alma Guadalupe Soriano Cort\u00e9s",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Mar\u00eda de los \u00c1ngeles",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "0-12 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "60 a\u00f1os o m\u00e1s",
                    "children": [{
                        "name": "Dolores",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Coahuila de Zaragoza",
                "children": [{
                    "name": "0-12 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Mar\u00eda Milagros",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Ana Rosa Mar\u00eda",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Araceli",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "60 a\u00f1os o m\u00e1s",
                    "children": [{
                        "name": "Virginia",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Mar\u00eda Aurelia",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Hermelinda",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Olivia Ram\u00edrez Mart\u00ednez",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Diana Pescina Ju\u00e1rez",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Mar\u00eda Guadalupe",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Guerrero",
                "children": [{
                    "name": "13-17 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Victoria",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Raquel",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Pamela",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Rosalinda",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "0-12 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Am\u00e9rica",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Nelba",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Miriam Barajas Ch\u00e1vez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Griselda",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "60 a\u00f1os o m\u00e1s",
                    "children": [{
                        "name": "Gloria",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Olga",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Corina",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Salma",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "51-59 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Reyna",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Nayarit",
                "children": [{
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Helena Jacqueline Jim\u00e9nez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Erika",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Marisela",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Tlaxcala",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Constantina",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "60 a\u00f1os o m\u00e1s",
                    "children": [{
                        "name": "Rosita",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Colima",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "0-12 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Campeche",
                "children": [{
                    "name": "51-59 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Lucrecia P\u00e9rez Alcocer",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Rosa Garay Zavaleta",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Chiapas",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Yucenia Jacquel\u00edn",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Paulina G\u00f3mez Zenteno",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }]
        }, {
            "name": "V\u00eda p\u00fablica",
            "children": [{
                "name": "Estado de M\u00e9xico",
                "children": [{
                    "name": "0-12 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Camila",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Samantha",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Cecilia",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Vanessa Ruiz",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Keilanny Boo",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "\u00c1ngeles",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sandra Ver\u00f3nica Trejo Urbina",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Roxana",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Bellamar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Mar\u00eda",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Ana Isabel L\u00f3pez Montes de Oca",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Leticia",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Ver\u00f3nica",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Karen",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "13-17 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Michoac\u00e1n de Ocampo",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Karen",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Laura",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Yolanda",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Yolanda D.",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Lesly",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "0-12 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "51-59 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Luz Mar\u00eda G. A.",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Veracruz de Ignacio de la Llave",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Athziri",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Adriana",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Maricela",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Aracely M\u00e9ndez Neri",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Karem Garcia",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Cynthia Janeth Gonz\u00e1lez L\u00f3pez",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Quintana Roo",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "13-17 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Melissa Yoanda",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Laura",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Cristal Torres",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Puebla",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Brisa Alejandra",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Dalia S. V.",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "60 a\u00f1os o m\u00e1s",
                    "children": [{
                        "name": "Sin Identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Nancy",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Morelos",
                "children": [{
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Mar\u00eda Apolinar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Luc\u00eda",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "51-59 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Asunci\u00f3n V\u00e1zquez",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Marcela",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Leslie Sabrina Calder\u00f3n \u00c1valos",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Nancy Guadalupe",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Baja California",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Zaira Lizbeth G\u00f3mez Torres",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin Identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Miriam Peralta Garc\u00eda",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "60 a\u00f1os o m\u00e1s",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Guerrero",
                "children": [{
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Jovita Michel",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Mar\u00eda Nava de la Luz",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Dominga",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Bertha Silva D\u00edaz",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "60 a\u00f1os o m\u00e1s",
                    "children": [{
                        "name": "Oralia Mendoza G\u00f3mez",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "51-59 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Cristina",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Ausencia",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "\u00c1ngela",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "0-12 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Aitana Valentina",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Tamaulipas",
                "children": [{
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Laura Andrea",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Nataly Mart\u00ednez",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Chihuahua",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Roc\u00edo Alcaraz",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Miriam",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Dana Lizeth Lozano Ch\u00e1vez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Myrna",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Adriana Barrag\u00e1n",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Nancy Monta\u00f1ez Mac\u00edas",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Marely Rodr\u00edguez Loreto",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Marely Rodr\u00edguez Loreto",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Alma Rosa Balderrama",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Carla Berenice De la Cruz Lucio",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Perla Guadalupe del Real",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Patricia Ru\u00edz Ch\u00e1vez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sonia Jaqueline Mart\u00ednez Monsiv\u00e1is",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Viridiana N\u00fa\u00f1ez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Josefina Lara",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "13-17 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Vanesa Perales Trejo",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Guanajuato",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Vicky",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Josefina",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Gabriela N\u00fa\u00f1ez Duarte",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Dulce",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Rosario",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Jimena",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Valeria",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Karla",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Juana Karina",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Gloria Monreal Hern\u00e1ndez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Anabel",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Perla Ivonne",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Rosaura",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Margarita",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "0-12 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Mar\u00eda Fernanda",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Olivia Campos Serratos",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Zenaida",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "60 a\u00f1os o m\u00e1s",
                    "children": [{
                        "name": "Juana",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "13-17 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Am\u00e9rica Alejanadra",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Milagros Guadalupe",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Mar\u00eda Teresa",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Zicry Inah\u00ed",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Michel",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Rosa Isela",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Zacatecas",
                "children": [{
                    "name": "13-17 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Mayra Natalia",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Mar\u00eda Guadalupe",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Mar\u00eda Guillermina",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Lorena",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Tlaxcala",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Ana Mar\u00eda Dehesa Nieves",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sof\u00eda",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Daniela",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Sonora",
                "children": [{
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Mar\u00eda",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Ver\u00f3nica",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Ver\u00f3nica",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Olga",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Carmina Mar\u00eda",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Amparo Zarahi",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Oleida Alejandra Vargas S\u00e1nchez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Alma Brigitte",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Elsy",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Jalisco",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Vanessa Gaytan",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin Identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Katia",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "13-17 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Nuevo Le\u00f3n",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Alma Mart\u00ednez Narv\u00e1ez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Karen Mart\u00ednez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Jessica",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Claudia Abigail Mu\u00f1oz Aguilar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Lorena",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Carolina Guerrero Garza",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Yoana N\u00fa\u00f1ez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Erika Arellano S\u00e1nchez",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Cinthia Estephanie Espinoza Rodr\u00edguez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Alicia",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Mar\u00eda de Jes\u00fas N\u00fa\u00f1ez Portillo",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Laura Janeth Velasco Gonz\u00e1lez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Violeta Mena Salcedo",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Oaxaca",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Rosario",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Mariela Saidi M\u00e9ndez Hern\u00e1ndez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Gabriela",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Grecia",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Janeth V\u00e1zquez",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "13-17 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Mar\u00eda \u00c1ngela GE",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Sinaloa",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sandra Ivonne",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Mariana",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Dina Athalia",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Mishell Stephany",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "San Luis Potos\u00ed",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Jennifer",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Colima",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "13-17 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "60 a\u00f1os o m\u00e1s",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Nayarit",
                "children": [{
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Martha L\u00f3pez Pizano",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Coahuila de Zaragoza",
                "children": [{
                    "name": "13-17 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Ang\u00e9lica Selene",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Mar\u00eda Guadalupe Argue\u00f1as Alvares",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Tabasco",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Olivia",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Virginia",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Norma Sarabia Garduza",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Emma Cecilia Le\u00f3n Priego de Bustamante",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Nayeli",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Elizabeth Morales",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Durango",
                "children": [{
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Cecilia Maldonado Ar\u00e1mbula",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Quer\u00e9taro",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Nancy Guadalupe Morales Hidalgo",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Chiapas",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Cornelia Elizabeth",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Hidalgo",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Itzel Jaqueline R. H",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }]
        }, {
            "name": "Veh\u00edculo, carretera o autopista",
            "children": [{
                "name": "Guanajuato",
                "children": [{
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Mar\u00eda Magdalena",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Claudia",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "60 a\u00f1os o m\u00e1s",
                    "children": [{
                        "name": "Socorro P\u00e9rez Carrasco",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "0-12 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "J\u00e9ssica Alejandra Rodr\u00edguez Hern\u00e1ndez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Mar\u00eda Guadalupe L\u00f3pez Pati\u00f1o",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Karen Rangel Paniagua",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "51-59 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "13-17 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Jalisco",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Patricia Isabel Varela D\u00edaz",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Estado de M\u00e9xico",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Samantha Guerrero",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Lupita Coreno Mart\u00ednez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Celia",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Liliana",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Ana",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "0-12 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "F\u00e1tima Magali",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Mayra",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Nancy Flores Garc\u00eda",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Anabel Figueroa",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Chihuahua",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Luciana Garc\u00eda Rosas",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Yolanda Aracely Lozano Chirivista",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Aracely Acevedo",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Mar\u00eda del Rosario \u00c1ngel Perales",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Elma Fern\u00e1ndez Anaya",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Salma Yahaira Montes Soto",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Grisel Holgu\u00edn Salazar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Aracely",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Diana Jazm\u00edn",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Guadalupe Elvira D\u00edaz L\u00f3pez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Blanca Magaly Almanza Espino",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "0-12 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "13-17 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Pamela",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Ana Sof\u00eda",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Fernanda",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Brenda",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Michoac\u00e1n de Ocampo",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Noem\u00ed",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Esperanza",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Zenaida",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sara Andrea",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Sinaloa",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sugey Ernestina",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Denisse Paola",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Karen",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Tabasco",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Liliana",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Ana Luisa",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Nancy",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Joaquina",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Guerrero",
                "children": [{
                    "name": "13-17 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Julia Mora de la Cruz",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Gabriela",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Rebeca",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Karla",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "X\u00f3chitl V\u00e1zquez Pastor",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Yamilet",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Mar\u00eda Guadalupe Alvarado Z\u00fa\u00f1iga",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Norma Ang\u00e9lica Bahena Salgado",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Adelfa Garc\u00eda Vidal",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Adela",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Ernestina",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "0-12 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Yamilet",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Janeth V\u00e1zquez",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Zacatecas",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Renata",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Martha Mar\u00eda",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Ana",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Gabriela",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Sonora",
                "children": [{
                    "name": "60 a\u00f1os o m\u00e1s",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Mar\u00eda",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Yahaira",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Aurelia",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Jackelyn Monta\u00f1o",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Rhonita Maria Miller",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Christina Marie Langford",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Dawna Ray Langford",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "0-12 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Tiana Gricel Miller",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Krystal Bellaine Miller",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Baja California Sur",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Baja California",
                "children": [{
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Karla Elizeth",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Rubi",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Cinthia Estephanie Espinoza Rodr\u00edguez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Cinthia Estephanie Espinoza Rodr\u00edguez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "0-12 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Giovana",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Ang\u00e9lica Meneses Hern\u00e1ndez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Saira Yesenia",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Magali Brito",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Karen Daniela",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Cintya Gabriela Moreno Hern\u00e1ndez",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Amanda",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin Identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Morelos",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "13-17 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Ingrid Jaqueline",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Rosa Ir\u00e1n",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Mayra Pi\u00f1arrieta",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Hidalgo",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Quer\u00e9taro",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Oaxaca",
                "children": [{
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Irma Lorena",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Ver\u00f3nica Morales L\u00f3pez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Luc\u00eda Moya Antonio",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Melissa Gutierrez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Leydi Garc\u00eda",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Monserrat Garc\u00eda Mortera",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin Identficar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Gloria del Carmen Mart\u00ednez Regalado",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Elena",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "0-12 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "51-59 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Marcelina Cristina",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Tamaulipas",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sernity",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Leticia Garca Rosales",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "0-12 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Hefzi Ba",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Durango",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Wendy Janeth Gonz\u00e1lez Licon",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Wendy Janeth Gonz\u00e1lez Lic\u00f3n",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Puebla",
                "children": [{
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Mari Cruz Altamirano",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Rub\u00ed",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Yanin Ram\u00edrez Huerta",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Hortensia",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Guadalupe",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Tlaxcala",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Veracruz de Ignacio de la Llave",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Santa Eugenio Marcelino",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Zenaida",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Elizabeth S.M",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Coahuila de Zaragoza",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Colima",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Chiapas",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Julia del Carmen",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Mar\u00eda del Carmen",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Nuevo Le\u00f3n",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Aracely Garc\u00eda",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "San Luis Potos\u00ed",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Quintana Roo",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Roc\u00edo",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }]
        }, {
            "name": "Hotel",
            "children": [{
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Fatimih D\u00e1vila Sosa",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Jalisco",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "51-59 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin Identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Sinaloa",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Puebla",
                "children": [{
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Mar\u00eda",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Nuevo Le\u00f3n",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Abiga\u00edl Garc\u00eda",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Marcela Reyes",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Estado de M\u00e9xico",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Ver\u00f3nica",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Oaxaca",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Yanet J.B.",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Veracruz de Ignacio de la Llave",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Esbeydi",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Tamaulipas",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Guanajuato",
                "children": [{
                    "name": "60 a\u00f1os o m\u00e1s",
                    "children": [{
                        "name": "Lupita",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Aguascalientes",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Alma Elizabeth Mares",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Chihuahua",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Lucero Berenice Ju\u00e1rez Cabral",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }]
        }, {
            "name": "Casa",
            "children": [{
                "name": "Jalisco",
                "children": [{
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Atzhiri Paulina",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Chihuahua",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Judith Jazm\u00edn",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Jaqueline Gonz\u00e1lez Mercado",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Marina Rom\u00e1n Cabrera",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "13-17 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Saira Alicia",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Anabel Monta\u00f1ez L\u00f3pez",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Sonora",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Leonor Anah\u00ed",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "13-17 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Anah\u00ed Ojeda L\u00f3pez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Yuliza",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Yaritza",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Miriam Lizbeth",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Veracruz de Ignacio de la Llave",
                "children": [{
                    "name": "13-17 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Ana Karen",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "51-59 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Claudia Reyes",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Guanajuato",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Diana Rosario",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Alejandra Jaqueline",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Maribel Guti\u00e9rrez Zaragoza",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "13-17 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Guadalupe",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Aguascalientes",
                "children": [{
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Ofelia",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Hidalgo",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Baja California",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin Identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Quer\u00e9taro",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Margarita Uribe \u00c1lvarez",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Oaxaca",
                "children": [{
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Agustina Pita Santos",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "San Luis Potos\u00ed",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Karla Bretherton",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Nayarit",
                "children": [{
                    "name": "60 a\u00f1os o m\u00e1s",
                    "children": [{
                        "name": "Mar\u00eda de la Paz L\u00f3pez Vironche",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Puebla",
                "children": [{
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Mary Cruz",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Sinaloa",
                "children": [{
                    "name": "60 a\u00f1os o m\u00e1s",
                    "children": [{
                        "name": "Mar\u00eda Luisa",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Estado de M\u00e9xico",
                "children": [{
                    "name": "13-17 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "51-59 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Teresa",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Jessica Jaramillo",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Jacqueline Alva",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "0-12 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sof\u00eda Aidee",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Brenda Yared",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Coahuila de Zaragoza",
                "children": [{
                    "name": "13-17 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sayra Gabriela Ortega",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Morelos",
                "children": [{
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Guerrero",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Itzayana Carolina Brito Estrada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "children": [{
                    "name": "51-59 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Carmela Hern\u00e1ndez Valerio",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }]
        }, {
            "name": "Establecimiento mercantil",
            "children": [{
                "name": "Morelos",
                "children": [{
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Maritza Dalet Gonz\u00e1lez",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Valeria Fuentes Garc\u00eda",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Coahuila de Zaragoza",
                "children": [{
                    "name": "60 a\u00f1os o m\u00e1s",
                    "children": [{
                        "name": "Midgalia",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Jocelyn Esmeralda Soto Gardu\u00f1o",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Guanajuato",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Consuelo",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Elena",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Martha Cecilia",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Dalinda",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Ver\u00f3nica",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "0-12 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Nancy",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Martha Elena",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Diana",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "13-17 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Ximena",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "51-59 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Mar\u00eda Leticia",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "60 a\u00f1os o m\u00e1s",
                    "children": [{
                        "name": "Angelina",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Virginia",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Mar\u00eda Laura",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Nuevo Le\u00f3n",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Thelma Jim\u00e9nez",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Estado de M\u00e9xico",
                "children": [{
                    "name": "0-12 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Gisell",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Martha Biviana Mart\u00ednez S\u00e1nchez",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Patricia",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Claudia",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Nancy",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Andrea Nayhelli",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Jalisco",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Hortensia",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Sonora",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Aracely Villase\u00f1or",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Adriana Urias D\u00edaz",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Zacatecas",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Baja California",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Torres Tinoco",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Hidalgo",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Oaxaca",
                "children": [{
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Royma Mazuli",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Flavia",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Iris Lisset",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Veracruz de Ignacio de la Llave",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Tlaxcala",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Quer\u00e9taro",
                "children": [{
                    "name": "60 a\u00f1os o m\u00e1s",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Tabasco",
                "children": [{
                    "name": "51-59 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Lilia",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Michoac\u00e1n de Ocampo",
                "children": [{
                    "name": "60 a\u00f1os o m\u00e1s",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Teresa O. C",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Brenda",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Liliana",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Miriam",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Chiapas",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Yuridia L\u00f3pez",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Sinaloa",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Quintana Roo",
                "children": [{
                    "name": "51-59 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Francisca",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }]
        }, {
            "name": "Lugar de trabajo",
            "children": [{
                "name": "Tlaxcala",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Tabasco",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Susana Sayas Garc\u00eda",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Nuevo Le\u00f3n",
                "children": [{
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Martha Patricia",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Chihuahua",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Fanny",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Guerrero",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Chiapas",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Margeli Lang Antonio",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Sinaloa",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Perla",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Michoac\u00e1n de Ocampo",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Gabriela",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Veracruz de Ignacio de la Llave",
                "children": [{
                    "name": "13-17 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Victoria",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Estado de M\u00e9xico",
                "children": [{
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sonia",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Guanajuato",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }]
        }, {
            "name": "Tianguis",
            "children": []
        }, {
            "name": "Bar o antro",
            "children": [{
                "name": "Guanajuato",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Cecilia",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Ariana",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Mar\u00eda de La Luz",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Veracruz de Ignacio de la Llave",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Elizabeth",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Puebla",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Quintana Roo",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin Identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Zacatecas",
                "children": [{
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Cecilia",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Juana",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Morelos",
                "children": [{
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Laura Vanessa",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Guerrero",
                "children": [{
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Kenya Arling",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Tania",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Oaxaca",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Chihuahua",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Mar\u00eda del Carmen Carrillo",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Estado de M\u00e9xico",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }]
        }, {
            "name": "Hospital",
            "children": []
        }, {
            "name": "Instituci\u00f3n educativa",
            "children": [{
                "name": "Zacatecas",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Anayelli Noem\u00ed",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Feminicidio de Nayeli Noem\u00ed",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Chihuahua",
                "children": [{
                    "name": "0-12 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Violeta",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Deisy",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Estado de M\u00e9xico",
                "children": [{
                    "name": "13-17 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Nazareth",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }]
        }, {
            "name": "Mercado",
            "children": [{
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "41-50 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Martha Camarillo Salas",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Chihuahua",
                "children": [{
                    "name": "51-59 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Guerrero",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }]
        }, {
            "name": "Centro comercial",
            "children": []
        }, {
            "name": "Deportivo o gimnasio",
            "children": [{
                "name": "Coahuila de Zaragoza",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Veracruz de Ignacio de la Llave",
                "children": [{
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Brittany S\u00e1nchez Z\u00e1rate",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Xajily del Carmen Barreto Blanco",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Guerrero",
                "children": [{
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Marisela",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }]
        }, {
            "name": "Playa",
            "children": []
        }, {
            "name": "Casa de su ex-pareja",
            "children": []
        }, {
            "name": "Parque",
            "children": [{
                "name": "Nuevo Le\u00f3n",
                "children": [{
                    "name": "Edad sin especificar",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }, {
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }, {
                    "name": "18-30 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Sin identificar",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }, {
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "children": [{
                    "name": "31-40 a\u00f1os",
                    "children": [{
                        "name": "Identidad reservada",
                        "value": 1
                    }]
                }]
            }]
        }, {
            "name": "Centro de rehabilitaci\u00f3n",
            "children": []
        }]
    }
    color = d3.scaleOrdinal(d3.quantize(d3.interpolateRgb("#000000", "#b3b3b3"), data.children.length + 1))
    format = d3.format(",d")
    width = 932
    radius = width / 6
    arc = d3.arc()
        .startAngle(d => d.x0)
        .endAngle(d => d.x1)
        .padAngle(d => Math.min((d.x1 - d.x0) / 2, 0.005))
        .padRadius(radius * 1.5)
        .innerRadius(d => d.y0 * radius)
        .outerRadius(d => Math.max(d.y0 * radius, d.y1 * radius - 1))
    async function toDataURL(url) {
        return new Promise(async(resolve, reject) => {
            const res = await fetch(url);
            if (!res.ok) return reject(`Error: ${res.status} ${res.statusText}`);
            const blob = await res.blob();
            const reader = new FileReader();
            reader.readAsDataURL(blob);
            reader.onloadend = () => resolve(reader.result);
        });
    }
    async function addWebFont(selection, fontName, fontURL, fontType = 'woff2') {
        const fontData = await toDataURL(fontURL);
        return selection.append('style').text(`
    @font-face {
      font-family: '${fontName}';
      src: url(${fontData}) format('${fontType}');
    }
  `);
    };

    partition = data => {
        const root = d3.hierarchy(data)
            .sum(d => d.value)
            .sort((a, b) => b.value - a.value);
        return d3.partition()
            .size([2 * Math.PI, root.height + 1])
            (root);
    }
    chart = function() {
        const root = partition(data);

        root.each(d => d.current = d);

        const svg = d3.select("#id_svg")
            .call(addWebFont, 'Lato', 'https://fonts.gstatic.com/s/lato/v16/S6uyw4BMUTPHjx4wXg.woff2')
            .attr("viewBox", [0, 0, width, width])
            .style("font", "10.5px Lato")
            .style("fill", "white");

        const g = svg.append("g")
            .attr("transform", `translate(${width / 2},${width / 2})`);

        const path = g.append("g")
            .selectAll("path")
            .data(root.descendants().slice(1))
            .join("path")
            .attr("fill", d => {
                while (d.depth > 1) d = d.parent;
                return color(d.data.name);
            })
            .attr("fill-opacity", d => arcVisible(d.current) ? (d.children ? 1.0 : 0.4) : 0)
            .attr("d", d => arc(d.current));

        path.filter(d => d.children)
            .style("cursor", "pointer")
            .on("click", clicked);

        path.append("title")
            .text(d => `${d.ancestors().map(d => d.data.name).reverse().join("/")}\n${format(d.value)}`);

        const label = g.append("g")
            .attr("pointer-events", "none")
            .attr("text-anchor", "middle")
            .style("user-select", "none")
            .selectAll("text")
            .data(root.descendants().slice(1))
            .join("text")
            .attr("dy", "0.35em")
            .attr("fill-opacity", d => +labelVisible(d.current))
            .attr("transform", d => labelTransform(d.current))
            .text(d => d.data.name);

        const parent = g.append("circle")
            .datum(root)
            .attr("r", radius)
            .attr("fill", "none")
            .attr("pointer-events", "all")
            .on("click", clicked);

        function clicked(p) {
            parent.datum(p.parent || root);

            root.each(d => d.target = {
                x0: Math.max(0, Math.min(1, (d.x0 - p.x0) / (p.x1 - p.x0))) * 2 * Math.PI,
                x1: Math.max(0, Math.min(1, (d.x1 - p.x0) / (p.x1 - p.x0))) * 2 * Math.PI,
                y0: Math.max(0, d.y0 - p.depth),
                y1: Math.max(0, d.y1 - p.depth)
            });

            const t = g.transition().duration(1000);

            path.transition(t)
                .tween("data", d => {
                    const i = d3.interpolate(d.current, d.target);
                    return t => d.current = i(t);
                })
                .filter(function(d) {
                    return +this.getAttribute("fill-opacity") || arcVisible(d.target);
                })
                .attr("fill-opacity", d => arcVisible(d.target) ? (d.children ? 1.0 : 0.4) : 0)
                .attrTween("d", d => () => arc(d.current));

            label.filter(function(d) {
                    return +this.getAttribute("fill-opacity") || labelVisible(d.target);
                }).transition(t)
                .attr("fill-opacity", d => +labelVisible(d.target))
                .attrTween("transform", d => () => labelTransform(d.current));
        }

        function arcVisible(d) {
            return d.y1 <= 3 && d.y0 >= 1 && d.x1 > d.x0;
        }

        function labelVisible(d) {
            return d.y1 <= 3 && d.y0 >= 1 && (d.y1 - d.y0) * (d.x1 - d.x0) > 0.03;
        }

        function labelTransform(d) {
            const x = (d.x0 + d.x1) / 2 * 180 / Math.PI;
            const y = (d.y0 + d.y1) / 2 * radius;
            return `rotate(${x - 90}) translate(${y},0) rotate(${x < 180 ? 0 : 180})`;
        }

        return svg.node();
    }
    chart()
</script>

</html>